下一步, 民間特首?

民間記者會開完, 林特首仍然龜縮,
不如我地市民, 選出一個民間特首, 以及民間三司十三局出來, 係每個範籌都針對住政府高官, 唔知可行性有幾大?

實俾人拉

唔要大台

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位